未老是天 達哥會變

難道証實了gay佬達無情
奶金錢難明 中國無情
誰又可跟達兄弟

是你用心 用引戰對我 完美世界充滿了激情
明白我個性 二千銀醉與夢醒～

完美世界個句少咗一隻字

唱慢啲就得
加返個字反而會教會